有啲唔捨得 但都要

一邊睇返WhatsApp諗要喺signal 加返啲咩group 一路碌落去 見到好多好耐已經冇搵過嘅人嘅對話 有中學至依家咁多回憶

有曾經中學好熟嘅朋友 有曾經好鍾意嘅人
全部都日日都傾偈傾到凌晨起咗身繼續傾偈
但而家大家嘅人生方向已經唔同晒 或者已因社運絕咗交
而陪係你身邊做你樹窿嗰個已經唔係我

已經沒可能再搵返大家所以WhatsApp對話已經係我對佢哋最後嘅留戀 del咗就真係冇晒:( 有啲好心酸同懷念大家以前笑哈哈冇煩惱嘅過去
早知嗰日係我哋最後一次whatsapp,我就應該講我該講嘅說話

我好撚唔捨得過去 我人生有好多遺憾 冇喺啱嘅時候做應該做嘅嘢冇講應該講嘅話 但即使係咁我更加更加更加盼望未來 更加更加更加珍惜而家同所有人嘅關係 我相信一切嘅發生都有佢自己嘅原因 過咗去嘅就已經過咗去啦

所以再見了muji 再見了以前嘅閨蜜 再見了過去 再見了whatsapp對話 我唔會再為你地而喊
祝你地永遠身心健康幸福快樂

我都唔想del
佢對我嘅承諾全部都喺曬wts度
佢已經唔會再做到 del咗就真係冇㗎啦

呢個更加要del
勇敢向前望

D承諾係一齊個時，分開左就無效

珍